喺街食煙=光明正大吸毒/播毒

我屌撚柒你班死煙鏟
咁撚凍仲除低口罩喺街食煙
屌你啲二手煙又噴撚到周圍都係
又唔知你有冇武漢肺炎 屌
食煙嘅死翻一邊自己食啦on9

你平時有無係街屌人？

有種當面屌我囉柒頭

夠膽咪過嚟剪我支煙

有 經過見到都屌
但根本屌唔晒 唯有上黎繼續屌

同你分甘同味咋on9